@inproceedings{Le-Pesant-Stefanini:FondamenTAL:2014,
    author = "Le Pesant, Denis and St\'efanini, Marie-H\'el\`ene",
    title = "Pr\'esentation du Dictionnaire Electronique des Mots et de Locutions Verbales de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier",
    booktitle = "Actes de FondamenTAL 2014. FondamenTAL 2014 : Ressources lexicales et TAL - vue d'ensemble sur les dictionnaires \'electroniques de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier",
    month = "7",
    year = "2014",
    address = "Marseille, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-5",
    note = "",
    abstract = "Cet article est une pr\'esentation de deux ressources in\'edites de Jean Dubois et Fran\c{c}oise Dubois-Charlier : le Dictionnaire Electronique des Mots (DEM), base de donn\'ees de plus de 140.000 entr\'ees et Locutions Verbales (LOCVERB, 3.510 entr\'ees). Ces deux ressources sont compl\'ementaires de la base de donn\'ees Les Verbes Fran\c{c}ais (LVF, 25.610 entr\'ees). Apr\`es avoir \'evoqu\'e LOCVERB dans ses relations avec LVF, nous d\'ecrirons le DEM. Une fusion ult\'erieure de ces trois ressources est envisag\'ee.",
    keywords = "",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2014/FondamenTAL/1.pdf"
}
